Selamat siang pak, 
Permisi pak ingin tanya-tanya mengenai laporan PKJO. Sebelumnya laporan PKL itu lebih berfokus di proses magang nya atau project nya ya pak?
Iya pak ingin bertanya-tanya mengenai laporan PKL pak. 
konsultasi mengenai proses pembuatan laporan PKL pak
Project yang saya kerjakan di tempat magang, sudah selesai. Namun, ketika update untuk versi selanjutnya, 
- focus laporan PKL ke magangnya atau projectnya
- Project yang dilaporkan di laporan PKL apakah harus dari 0? karena yg sekarang ini terlibat adalah project eksternal dan pengerjaan nya berupa team
- Yang disebut pembimbing itu siapa? Penilai, team lead, or yang ngurusin dokumen

[Source code beautifier / syntax highlighter – convert code snippets to HTML « hilite.me](http://hilite.me/)
http://hilite.me/
[Split Word, PDF Or Images Online (aspose.app)](https://products.aspose.app/words/splitter)

1, 2-3, 4-5, 6-7, 8, 9-12, 13-17, 18-33,
1, 2-3, 4-6, 7-8, 9, 19-34


34-72, 73-75, 76-77

Ctrl+Shift+F9 to make the TOC fully static text